機場連龍牆有無得諗

文宣組可以做嘢
貼唔同語言宣傳下

跪求下圖英文版

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

有 依個好緊要

pish

[集思廣益]大家都話入機場 究竟入到去我哋可以做咩